%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Descr:       Vorlage für Berichte der DHBW-Karlsruhe, BibTeX
%% -*- coding: utf-8 -*-
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%
%%  declararion of abbreviations
%%%%
@STRING{addison		= "Addison-Wesley"}
@STRING{DHBW		= "Duale Hochschule Baden-Württemberg"}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

@BOOK{knuth.1984a,
    AUTHOR		= "Knuth, Donald E.",
    TITLE		= "The \TeX{}book",
    PUBLISHER	= addison,
    YEAR		= 1984
}

@BOOK{lamport.1995a,
    AUTHOR		= "Lamport, Leslie",
    TITLE		= "Das \LaTeX\ Handbuch",
    PUBLISHER	= addison,
    YEAR		= 1995
}

@misc{SWB-1650757751,
    title = {Industrielle Bildverarbeitung : Wie optische Qualitätskontrolle wirklich funktioniert},
    series = {SpringerLink},
    author = {Christian Demant},
    editor = {Streicher-Abel, Bernd and Axel Springhoff},
    address = {Berlin, Heidelberg},
    publisher = {Springer Berlin Heidelberg},
    year = {2011},
    isbn = {9783642130977},
    size = {Online-Ressource (XVII, 400S, digital)},
    keywords = {Visuelle Prüfung / Bildverarbeitung / Qualitätskontrolle ; NeuroCheck <Programm> ; Computer vision / System safety / Engineering ; Visuelle Prüfung / Bildverarbeitung / Qualitätskontrolle},
    URL = {https://link.springer.com/book/10.1007\%2F978-3-642-13097-7}
}
% ,URL = {https://link.springer.com/book/10.1007%2F978-3-642-13097-7}


@MISC{SWQ-FMEA,
  AUTHOR		= "{Bundesministerium für Innern und für Heimat}",
  TITLE		= "6.3.3 Fehlermöglichkeits– und Einflussanalyse (FMEA)",
  HOWPUBLISHED 	= "\url{https://www.orghandbuch.de/OHB/DE/Organisationshandbuch/6_MethodenTechniken/63_Analysetechniken/633_FehlermoeglichkeitUndEinflussanalyse/fehlermoeglichkeitundeinflussanalyse-node.html}",
  note         = {[Zugriff am 01-Januar-2023]},
  language     = {german},
}

% "Projektarbeit 1 (T3_1000)- Experiment zur Parallelisierung der spektralen Pixelklassifikation mittels iGPU",

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% URLS
@MISC{tmplateUrl,
  AUTHOR	= "Author",
  TITLE		= "Website Title",
  HOWPUBLISHED 	= "\url{https://link.here}",
  YEAR		= 0000,
  MONTH		= jan
}

@MISC{dante.2010a,
  AUTHOR	= "Dante",
  TITLE		= "Webseite der \emph{Deutschsprachige Anwendervereinigung TeX e.V.}",
  HOWPUBLISHED 	= "\url{http://www.dante.de}",
  YEAR		= 2010,
  MONTH		= jan
}

@misc{exampleCite,
  author       = {Someone {,} Someone Else {,} {Name in Order}},
  year         = {2000},
  language     = {english},
  title        = {Title},
  howpublished = {\url{https://google.com}},
  note         = {[Zugriff am 16-November-2000]}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% Images:

@misc{beispielAbbildungt,
    AUTHOR	= "Autor Name",
    title = "Abbildungs Titel",
    HOWPUBLISHED = "\url{https://software.intel.com/content/www/us/en/develop/articles/opencl-drivers.html}",
    year = {1989},
    NOTE = "[Zugriff am 12-September-2022]"
}

%% image1 = "\url{https://software.intel.com/content/dam/develop/external/us/en/images/graphics-implementation-501945.png}",

%% URLS for later 

%% Intel GPU image RAM: https://software.intel.com/content/www/us/en/develop/documentation/iocl-opg/top/coding-for-the-intel-processor-graphics/memory-hierarchy.html
%% https://software.intel.com/content/dam/develop/external/us/en/documents/the-compute-architecture-of-intel-processor-graphics-gen9-v1d0.pdf Page 4
%% Intel zu bottleneck: https://www.intel.com/content/www/us/en/gaming/resources/what-is-bottlenecking-my-pc.html
%% Cuda Explaination Kernel: https://developer.nvidia.com/blog/cuda-refresher-cuda-programming-model/
%% What is cuda https://en.wikipedia.org/wiki/CUDA  -   https://developer.nvidia.com/cuda-toolkit